有冇發現你聽緊既歌已經出左5年或以上

聽落唔覺出左咁耐
由中學聽到出來做野
係聽慣左定係時間真係過得太快

我聽啲歌廿幾年前出

咁你想表達咩
舊歌好聽啲？
利申 五十年前到五日前出嘅歌都會聽